收鬼滅之刃figure 全新日版原色鬼治郎

其他角色都儲齊就差原色鬼治郎
貴少少收都可以

push

push push

Who is 鬼治郎?

有都唔賣俾你 名都打錯

屌 成日掛住鬼滅炭治郎呀 巴打係咪有呀

炭治郎

而家炒到咩價？

依家平均好似差唔多五百 但係都未見到有炭治郎

景品都咁貴
我飛去日本夾曬番黎咪發到豬頭

其實係但係夾啲多人買先好，依家周街都係善逸

多人夾既地方已經較難曬啲機
去鄉下地方夾賺多啲

日本家下咩價位 朋友去日本叫佢掃返十隻八隻先

日本炒得勁過香港

遲下九柱果d咪炒到飛天

柱會炒得勁過主角？
日本襧豆子炒得好勁，香港好似炭治郎炒得勁啲

你唔怕貴過香港就掃